叫醒全部人！不過唔好爆自己橦樓火警鐘

叫醒全部人！不過唔好爆自己橦樓火警鐘

千祈唔好爆

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

尖東集結反攻入去打出破口

推